生存有咩意義？

乜都做唔好 只係做人地既負累
呢個世界少左我一個都唔會有問題

一個好眼訓但訓唔著既人上

我都慢慢由有人生目標，行到e+覺得冇人生意義

向死存有

無

有無試過無你老豆老母點解生你？
話唔定背後有段故

活在當下

意外